# Starta applikationen

- Ladda ner koden
- Kör ```npm install```
- Kör npm start

Samma behöver göras på serversidan för att applikationen ska fungera. 

För publik publicerad version:
[https://hakimazahar.netlify.app/register](https://hakimazahar.netlify.app/register)

